香港小姐 2019 (3)

三甲就出爐

推到8號冠軍！

應該1

8 second runner-up

屌你老母

1, 5, 8

睇你老母

咪撚再同我推個港姐post 見到都嬲！

Blocked

Yes

一人一負皮+不推文 食撚咗佢哋個post

搞錯呀 1號冠軍

有無人睇到do姐個樣西左一西

Me

殘體注意！！！！！！！

巴打 不推文唔該

唔知做乜西面

真正嘅香港小姐咪係晒發夢嘅地方囉